#256002 無撚野下化 已改名想扮我

詳細可以睇呢個post

教訓三毛同鬼嘅最佳方法

依排啲五毛好猖獗

巴打report左隻五毛未？

唔急，你睇我一提議清算
幾多三毛走入去
就知佢地有幾驚啦
我唔信香港人會覺得無用就唔做
如果真香港人係咁嘅話
今日根本唔會成功行到呢度

推

三毛全面進化

香港人一定係用『左』或者『咗』

大陸狗拼音用『佐』呀？

佢入左黎？？可能我一早block左佢睇佢唔到

無入，可能未起身開工

[拋磚] 藍絲打字手冊

三毛驚呀？
我print埋張圖出嚟去報警呀
等收皮啦你，我支持香港警察依法辦事

係曝光唔係爆光呀拼音輸入法

人左啦

佢好撚驚

唔驚咪得 到時見

係啦叻啦 開心多排啦